{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76320&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도나비풀빌라"
    },
    "text": "夕日に染まった感性オーシャンビュー大阜島の新築プールビラでは、個別プールと個別バーベキューが楽しめます。 周辺にはガラス島博物館、落照展望台、バンアモリ海辺などがあり、観光にも良い位置にあります。 入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと客室内の禁煙、駐車が可能です。 ペンションの送迎サービスも提供されます。 客室は個別プールが含まれており、四季折々運営されており、水着を着用する必要があります。 LGワインセラー、2人用ゲームゲーム機、携帯電話充電器、ヤンキーキャンドルウォーマーも備えています。 ペンションではカラオケ、電子レンジ、荷物預かり、常備薬などのサービスを提供しています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 個別バーベキューも可能であり、雨天時にはご利用いただけません。 最大人数超過と客室内での調理は不可です。 ペットと保護者が同伴しない未成年者の入室は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は責任を負うことがあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別してください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラでは何が楽しめますか？",
            "answer": "個別プールと個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ガラス島博物館、落照展望台、バンアモリ海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、客室内の禁煙、駐車、ペンションの送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "個別プール、LGワインセラー、2人用ゲームゲーム機、携帯電話充電器、ヤンキーキャンドルウォーマーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カラオケ、電子レンジ、荷物預かり、常備薬などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。個別バーベキューも可能ですが、雨天時にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と同伴しないで宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと保護者が同伴しない未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時の画像と実際の施設が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどうなっていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 453
    }
}